大媽陪你燒雞翼 | 屯門公園禁止開檔 大媽燒烤場開騷狂收利是

久不久便見屯門公園歌唱大媽的新聞, 因她們能做到鑊鑊新鮮, 鑊鑊高潮, 即使武肺來襲, 她們都能鑽到空子, 來淘阿伯恩客的棺材本。

今年中, 傳媒曾踢爆屯門歌唱大媽違反限聚令, 在屯門公園賣唱, 之後又有新招, 透過以廿蚊至二百蚊不等的價錢來販賣啤酒, 汽水及蒸餾水等, 變相間接收受歌酬賺錢。屯門歌唱大媽的生命力, 真的令人嘆為觀止!

呢d燒烤場十間有九間都無牌，瘋狂做投訴撚啦

鑽到空子...
屌點解佢死都會用呢D 用字

支那人

話緊APPLE 呀
好多好多年都係咁

真係曱甴咁款
打極都打唔死

有錢搵。實有人做

其實呢班呀嬋好識玩
唔會好似啲騙案咁一野揸乾班呀伯
而係要班呀伯細水長流咁慢慢課金
而佢地就長收長有
再通過班fans推廣出去發展業務
同依加啲課金手機game營運模式差唔多

支那記者

patreon賣相都係
一個月收你幾百蚊

我知呀

有d去左西九啦

happy伯呢

果籽用支那詞唔係第一日既事

暗共黎

Happy san bbq